個個樓主幫你做D野嘅po最後都會不了了之

無論塔羅、幫你畫野、你畫幅畫畀樓主分析，呢D post都有個固定pattern
一開始人少少樓主仲會認真覆，然後突然間湧一堆人入去，樓主仲會覆嘅不過永遠跟唔上回覆增加嘅速度，跟住樓主就會話要休息一陣，就再冇出現過

我明樓主可能有自己野忙，而且覆人又冇錢收，但係開得post就負責任少少啦

你用手抄家姐潮文一次我先認真覆你

屌 瞓唔著冇野做我真係抄咗

原文D錯字好容易寫咗做啱果個字

做乜鳩

瞓唔著

找數啦

皮已正

跟住到濛狗潛咗

你係咪痴線

其實逐個覆晒又真係好難既 你開過一次畫名post就知
有d名又冇意思又on99咁 真係唔知點畫架
不過當然留得名都好想有response
好明白樓主心情 我都成日俾人skip

畀人skip唔緊要 好多時係po主人間蒸發咗